Q:meow
Q:Does it moo?
Q:Dose it bark
Q:spins web?
Q:has thumbs
Q:Big animal?
Q:Has more than 4 legs?
Q:Is it annoying
Q:no legs?
Q:black wings
Q:can it fly?
A:Elephant
Q:Is it a bug?
A:bird
A:fly
A:bat
A:snake
Q:Have you gotten tired of this game?
A:Too Bad
A:Me
Q:Does it have more than 100 legs?
A:centipede
A:millipede
Q:no horn?
Q:Dose it have a big neck?
A:rhino
A:giraffe
A:hippo
A:human
A:spider
A:dog
Q:horns
A:cow
A:bull
Q:Big cat?
A:cat
Q:Fast Cat
A:lion
A:cheetah
